大家鐘意食咩甜品

邊張相靚啲

芋頭西米露

睇錯 大家樂鐘意咩食品

feel到佢同隻碟鬥薄

淨係睇到隻碟係無印白瓷

yuji ajiki嘅蒙布朗

個人而言喜歡圖一

笑咗